艾歷尼為阿仙奴學緊英文

收到風當年愛美麗就係唔識英文拒絕唔到

雲爺爺返黎就得啦

Fuck Off

搵個識英文既得唔得